
                      Julia roberts fantástica! Y los 7 enanitos geniales! Pero... Esa canción del final????! Y si le añadimos la inexpresividad d blancanieves y el príncipe... Deja mucho q desear. Buena peli, pero 
Mejor v
erla un domingo en el sofá
        
            